{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042124",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뜨레놀레키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 この時間を厳守してください。 予約の際には基準人数の料金が含まれ、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 もし基準人数を超える追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。 また、一部のペンションではペットの同伴入室はできませんので、お知らせします。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、ペンション基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際には様々な特典を受けることができ、客室内にはIPTVとWiFiが提供されます。 キッチン施設及び禁煙客室、プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。 家族単位でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金とは何ですか？",
            "answer": "予約の際には基準人数の料金が含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴してもいいですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と変わることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのようなポリシーがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用特典や施設はありますか？",
            "answer": "入室利用の際には様々な特典を受けることができ、客室内にはIPTVとWiFiが提供されます。キッチン施設及び禁煙客室、プールビラ、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは家族単位で利用できますか？",
            "answer": "家族単位でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 502
    }
}